成日話窮人生仔正仆街 咁偽中產呢

偽中產成日扮到自己高人一等 都適合生？

例子

不論貧富
生仔=仆街

中產一定要生啦，窮人就千祈唔好生

窮人既子女有99.999%都係做呢班中產上位既工具，人生就係負責俾人踩住上
基層工作幾乎全部都係班窮撚子女做，無晒呢班窮撚子女，咪叫班中產子女去做

啱人類係個錯誤

屌你老母 兩個人加埋4萬都自認自己中產
仲要層樓係老豆老母幫手
on99
係咪覺得自認中產會有份優越感啲？

加埋得4萬學咩人生仔
cls

起碼廿萬啦
連登標準

起碼2公婆每人搵3萬 promise 黎緊10年一次旅行都唔去 戲唔睇 唔出街食fine din 唔養車 咁先好講生仔

每人4萬先好生仔啦

薯片佬先係中產 年薪幾百萬

每人4萬就準佢去旅行同有時出街食飯

得4萬仲好意思話自己中產仲要生兩件
是但一個比人炒左就可以88了

加埋十皮先叫舒服小小可以買下股票